有無比利時生活既巴絲？一齊吹下水

點樣防止甩頭髮啊？